有沒有諗自發一個拯救義士基金

本來作為和理非想捐錢幫義士，但宜家個啲基金全部都好似鬼鬼地 捐完未必去曬幫佢地 有冇巴打絲打識攪 係合法途徑下幫得幾多得幾多